{
    "question": "Alat yang digunakan untuk lompat kangkang adalah...    a.peti lompat\r\nb.gelang gelang\r\nc.kuda-kuda pelana\r\nd.balok Titian\r\n\r\ntolong yy?\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a.peti lompat</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga bermanfaat:)</p><p></p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A.peti lompat</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "penyakit-tidak-menular-yang-disebabkan-karena-gangguan-fungsi-ins-612",
            "question": "Penyakit tidak menular yang disebabkan karena gangguan fungsi insulin yang seharusnya membantu mengubah zat karbonhidrat menjadi anergi tidak berfunsi adalah penyakit??",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>penyakit tidak menular yang disebabkan karena gangguan fungsi insulin ialah diabetes melitus</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "latihan-lari-bulak-balik-sambil-memindahkan-benda-batu-kecil-de-853",
            "question": "Latihan lari bulak-balik sambil memindahkan benda (batu kecil) dengan jarak 10 meter untuk mengembangkan latihan daya tahan dan kelincahan dinamakan \u2026\u00a0*     \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>utk melatih kecepatan dan kekuatan tubuh</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf ya klu salh</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-cara-dan-tujuan-menendang-bola-pada-permainan-sepak-bola-373",
            "question": "Jelaskan cara dan tujuan menendang bola pada permainan sepak bola dibawah ini!    a. Menendang bola menggunakan kaki bagian dalam\r\n\r\nb. Menendang bola menggunakan kaki bagian luar\r\n\r\nc. Menendang bola menggunakan punggung kaki\r\n\r\n\r\ntolong jelaskan a,b,c \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b. </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>b. menendang bola menggunakan kaki  bagian luar maaf klu salah hehe </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-luka-lecet-kecil-dapat-ditangani-dengan-a-diperban-cdipl-299",
            "question": "1. Luka lecet kecil dapat ditangani dengan....    A. Diperban\r\nC.diplaster\r\nB. Digips\r\nD.didiamkan\r\n2. Kain yang sebaiknya digunakan untuk menutup luka bakar adalah....\r\nA. Kain sifon\r\nC.kain tidak berserat\r\nB. Kain berserat\r\nD.kain broklat\r\n3. Berikut ini benda yang dapat menyebabkan luka tusuk adalah....\r\nA. Pisau\r\nC.batu bata\r\nB. Batu\r\nD.panci\r\n4. Cedera yang mungkin terjadi saat melakukan olahraga diatas, kecuali....\r\nA. Keseleo\r\nC.memar\r\nB. Kram otot\r\nD.fraktur tulang\r\n\r\nkak tolong pliss ini ulangn\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.dillester </p><p>2.kain yang tidak berserat</p><p>3.pisau</p><p>4.memar</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><ol><li>C. diperban</li><li>C. kain tidak berserat </li><li>A. pisau </li><li>C  memar</li></ol><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p><strong>semoga </strong><strong>bermanfaat</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "nama-lain-dari-gerakan-berdir-adalah-a-headspring-b-headst-594",
            "question": "Nama lain dari gerakan berdir    adalah ....\r\nA. headspring\r\nB. headstand\r\nC. handstand\r\nD. handspring\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c.hand stand semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c.handstand</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>kalau nama lain dari berdiri pakai tangan handstand</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-yang-tidak-termasuk-alat-dalam-senam-ketangkasan-adal-899",
            "question": "Berikut ini yang tidak termasuk alat dalam senam ketangkasan adalah...    A. palang tunggal\r\nB. tombak\r\nC. palang tunggal\r\nD. Peti Lompat\r\n\r\ntolong yy?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>B. tombak</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B. tombak maaaaaafff kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "orga-prosedur-pertama-dalam-menciptakan-sebuah-lagu-adalah-490",
            "question": "Orga prosedur pertama dalam menciptakan sebuah lagu adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Prosedur pertama dalam menciptakan sebuah lagu adalah : =&gt;&gt; Menentukan Judul lagu dan Alunan Lagunya.</strong></p><p></p><p><strong>F</strong><strong>o</strong><strong>l</strong><strong>l</strong><strong>o</strong><strong>w</strong><strong> </strong><strong>a</strong><strong>k</strong><strong>u</strong><strong> </strong><strong>y</strong><strong>e</strong><strong>-</strong><strong>,</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-contoh-latihan-untuk-meningkatkan-kekuatan-otot-lengan-935",
            "question": "Tuliskan contoh latihan untuk meningkatkan kekuatan otot lengan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>push up</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf jika salah,semoga benatr</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Push-up</p><p>Bear crawl</p><p>Push-up segitiga</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-3-contoh-olahraga-tradisional-985",
            "question": "Sebutkan 3 contoh olahraga tradisional!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>JAWABAN</strong></p><ol><li>Karapan Sapi</li><li>Enggrang</li><li>Tarik Tambang</li></ol><p></p><p><strong>PENJELASAN</strong></p><ol><li>Karapan Sapi berasal dari Madura, Jawa Timur. Olahraga tradisional ini adalah ajang adu kekuatan dan kecepatan sapi. Satu tim terdiri dari dua ekor sapi menarik satu kereta kayu yang dinaiki oleh penunggangnya<strong>.</strong></li><li>Enggrang merupakan olahraga tradisional dari Jawa. Cara mainnya hanya perlu sepasang bambu panjang dan ada pijakan. Orang naik ke pijakan itu dan melangkah ke mana saja dengan bambu. Bermain Enggrang cukup menantang, khususnya bagi yang takut akan ketinggian.</li><li>Tarik tambang salah satu olahraga tradisional paling populer di Indonesia. Sering dilombakan pada momentum HUT RI atau acara-acara non formal seperti gathering atau outing. Tujuannya untuk menjalin keakraban.</li></ol><p></p><p><em>Semangat!</em></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-pendapatmu-apakah-peternakan-burung-puyuh-punya-prospek-132",
            "question": "jelaskan pendapatmu apakah peternakan burung puyuh punya prospek baik jika dilakukan di daerah dingin\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>burung puyuh daerah dingin bele tapi tolor atau subesar kalo tolor bisa mati karna dingin kalo subesar bisa maaf kalo sala ya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}